# TAREA

*Fecha de Revisión*: 26/10/2015

## Instrucciones:
1. Elaborar un programa en Python que encueste a 10 personas y las clasifique según el deporte que practica. La lista de deportes válidos son: Ajedrez, Atletismo, Baloncesto, Fútbol, Karate, Natación, Volleyball, Flag y Ping Pong. Puede darse el caso que no le guste ninguno de los deportes anteriores. Si es así, entonces se puede seleccionar la opción Otros. Al final el programa debe mostrar estadísticas de la encuesta e indicar cuál es el deporte con mayor preferencia de los encuestados.
